[突發]黑警擅自闖入中環海濱軍事用地

佢地驚唔驚

要入去報到做解防軍

唔識法律
但係人入就犯法
狗入又有冇犯法？

其實對面軍營報警同授權警察入去拉人就得

傻豬 香港警察 = 公安 = 解放軍

法律上香港警察可以入

97後警察首次進入解放軍用地

咩情況下可以？

只要支持正苦，做乜都可以，唔使講法律，亦唔使睇情況。

解防軍批准就OK

咁基本上係default可以啦

咁軍營慈母係咪可以自出自入

正式一國一制

黃屍警察 攪9解放軍

黃屍警察擅自進入中環解放軍碼頭

軍方話OK咪OK
呢單唔可以話警方犯法